你老尾，幾時先有徥去旅遊

香港人1年起碼3次旅遊，餓左旅遊成年，好慘

我要撚鹿

好想去泰國跳茶舞

好想去南美

想去台灣食大腸包小腸

你問我我問邊個?

覺得下年過埋冬天先得

連登苦行撚準備入嚟屌人

2021 先上黎再問

到時去邊度都要申請左簽証先

2020年應該無可能，2021年都可能要下半年，仲要唔係周圍去到

好想坐郵輪！

飛田新地執左未